陳雲：香港人抽到稀有卡。陳雲盾卡。

cls

FGO
盾階仲要無得抽 多多錢都抽唔到

妳大個咗之後走哂樣

當住我係瑪修先

寶具：皇天擊殺

國師正常左幾日又黎料

其實真係有用，至少唔洗完全捱打

當年笑陳雲痴線佬
五年後還佢清白

可能係陳雲自己發夢先咁做呢

呀國師J撚死左

Final vent

衝立會直播好似真係睇到有喼盾